當年迪布尼 馬達 沙拉三箭齊飛真係好勁

可惜依家各散東西

仲有古亞達度 舒爾尼 渣古

lukaku
hazard 迪布尼 沙拉
馬迪 簡迪
是但 雷斯 zouma azp
古圖斯

點j好?